[求救]我可以點樣幫我個室友?

依加我個室友係外面流緊男兒淚我可以點幫佢

講咁多做咩呀？執翻劑先啦！

大大聲播男兒當自強

認真架

你今晚返屋企瞓 聽日扮咩都唔知

互射幾次就無事

拎兩支酒出去陪佢啦

唯有係禁
個ex真係仆街嚟